「共創亞洲好萊塢」李秀滿向中國伸橄欖枝 SM遭南韓國稅局查帳

被稱作引領韓流的「文化界總統」SM娛樂創辦人兼最大股東李秀滿日前接受tvN節目《Monthly Connect》訪問，分享他對K-POP引領全球的野望，一席話被部分陸媒認為喊話中國「拋棄限韓令」，除了愛國網友不領情連南韓國稅局都盯上SM...。 #李秀滿 #SMTOWN

李秀滿成日想食中國市場條水 依家kpop咁國際化不如專注攻歐美啦